有無人琴晚俾大户震走左

之後回昇之後又入返

低位放，高位入
之後回調再繼續
低位放，高位入

呢啲叫睇定啲先

係，我都學習呢方面既技巧
我通常都係低位買，高位賣

今日又跌，又要後悔了

我 前日盤前就走左。。依家個市咁 就算納指今晚升3% 都未敢入住

識唔識買股票架你

琴日50%cash入左貨

驚條撚咩

跟大戶一齊撈低溝貨
但入錢入慢左撈得唔多
反彈都救唔到個倉